{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055844",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000127977",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안동 월영펜션"
    },
    "text": "お知らせ - チェックインは16:00で退室時間は11:00です。 チェックイン以降からチェックアウトの時間までは宿泊先の掃除時間で予約されたお客様の便宜のため、宿泊先の円滑な営業のため時間を必ず守ってください。 さらにカフェ売店やコンビニエンスストアも利用可能で、駐車も可能です。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインと退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00で退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン以降からチェックアウトの時間までの間、宿泊先の掃除はどのように行われますか？",
            "answer": "チェックイン以降からチェックアウトの時間までは宿泊先の掃除時間で予約されたお客様の便宜のため、宿泊先の円滑な営業のため時間を必ず守ってください。"
        },
        {
            "question": "周辺にカフェや売店はありますか？",
            "answer": "はい、周辺にカフェや売店も利用可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "利用可能な施設について教えてください。",
            "answer": "利用可能な施設にはカフェ売店やコンビニエンスストアがあります。"
        },
        {
            "question": "何時にチェックインすればいいですか？",
            "answer": "チェックインの時間は16:00です。"
        },
        {
            "question": "何時までに退室すればいいですか？",
            "answer": "退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインと退室の時間を守る理由は何ですか？",
            "answer": "チェックイン以降からチェックアウトの時間までは宿泊先の掃除時間で予約されたお客様の便宜のため、宿泊先の円滑な営業のため時間を必ず守ってください。"
        },
        {
            "question": "周辺に利用できる施設はありますか？",
            "answer": "はい、周辺にカフェ売店やコンビニエンスストアも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 112,
        "QA": 365
    }
}